唔同地方「外面」「家裡」情侶戀愛文化差異

香港

駁唔到

台仔唱好自己？

除左台灣 其他駁唔到

更正版本

咁就差唔多

新北市 新北市

台灣 台灣

搞到變左青頭仔多過綠帽

或者係both 呢

Taiwan No.1

幾好丫
利伸: m男